廢中炒燶股 焚書跳樓亡

炒股發達夢碎，小巴司機跳樓亡。一名盼投資股票致富的男子，昨在黃大仙鳳德邨寓所梯間，將他視為投資秘笈的《富爸爸投資指南》及股票單據焚毀掟落街後，再跨越欄杆從三十四樓梯間躍下，跌落一樓平台當場爆頭死亡。他沒留遺書，亦沒向家人透露經濟問題。警方初步調查後不排除他投資股票失利自殺，死因無可疑。

死者張勁（三十八歲），小巴司機，獨居鳳德邨碧鳳樓三十三樓一單位，父母則居於沙田顯徑邨。據悉，張雖然未婚，但一直盼投資股票致富，躋身富爸爸行列，他並視《富爸爸投資指南》書籍作為投資寶典，他投資股票範圍甚廣，既有大藍籌，亦有二三線股。昨午三時許，張大廈三十三至三十四樓梯間，縱火焚燒該本投資指南及購買股票單據。期間，被巡樓保安員揭發現勸阻，他隨手將焚毀的書籍及單據掟落街，雙手被熏黑。

未幾，張跨過圍欄一躍而下，飛墮一樓平台及發出「嘭」一聲巨響，頭部撞向石壆，當場腦漿四濺，鮮血形成血路沿石壆滴落地下，極為恐怖。保安員聽聞響聲發現報警，救護員到場證實張已死亡，毋須送院，並用帳篷遮蓋屍體。警方調查未發現遺書，只找到一張車輛超速口供紙、燒過的投資書籍及證券行發出的股票單據。警方聯絡家人協助調查，張父指兒子無欠債，兩父子最近一次見面為本月初，當時他並無異樣，但透露出現幻聽情況，警方不排除張因近股市波動投資失利走上不歸路。

垃圾公屋人口
強烈要求政府係死者遺產扣$1500作為亂拋垃圾既罰款

藍絲：美國打貿易戰害死人

富爸爸投資指南唔係比窮爸爸睇

13年

作者賺夠了
出本書幫下人 教大家一齊贏錢

其實真你好慘

2013年
佢留到今日可能唔使死呢

點解佢唔聽沈大師講

真係要多謝呢d老細先可以日日執幾千

張勁

其實有時候，係咁。時也命也

考古post,輕輕一block

黃大仙鳳德邨睇乜撚《富爸爸投資指南》

應該睇《窮爸爸投資指南》

窮爸爸破產指南

佢唔係叫你穩穩陣陣長揸創造被動收入咩
做咩會炒燶野

你個本夠大先得

2013年4月23日

回夠帶未

咁你本身收入+被動一齊買資產就慢慢大得快架啦

睇本書可以發達
果本書就唔會百幾蚊就有一本

又回帶

高空擲物，會被扣分

喺香港未見過有人靠炒賣發達，除左物業